十連冇難度？

小試牛刀 1

2？

3？

收啦

其實有冇人成功過

Hi

有

再唔得試下擺357個月再係同一個post試

你去黑洞望吓

U ?

Not only me
大把人

試多陣

1

你個post 就入黑洞，唔洗等幾個月

3

2

4

5

10

有冇咁得閑呀你哋

算啦

樓主叫joe？

十連成功再答你

變左你地10連

一

二

三

四

五

斷

六

One

Two

Three

訓了

只要你存在感夠低就得，我50連都試過

偷試

6

7

8

9！！！！

最後一擊！10！

成功

睇下連落去哥以連到幾多下

19

輕鬆20連

果然無難度

30都嚟緊啦

連到50訓教

26

27

28

29

30

31

下次挑戰100連

唔好訓

33

比人斷左

七

.

屌

我成功左啦

再挑

9 輕鬆

又10連

13

Ez

15

16

17

18

20連

輕鬆

22

23

24

25

32

34